時空旅人：印度靠「超腦計畫」2030變新強國

「超腦計畫」將讓印度在未來20年內躋身世界強權之列。圖取自 YouTube:ApexTV

從2030年回到現在的時空旅行者，帶來關於印度發展的最新消息。圖取自 YouTube:ApexTV

影片來源：YouTube

一位自稱來自2030年的時空旅行者諾亞最近公佈了一項關於未來的消息，他指出印度將靠著一項驚人的新科技，在未來20年內躋身世界強權之列。

時空旅行者諾亞表示，印度將在2030年經歷巨大的科技與社會轉變。在未來20年內，印度將投入巨額的成本在一項「時空旅行」計畫，以及另一個「超腦計畫」，這些計畫將會確保印度在全球情勢中的崛起。

諾亞接受YouTube頻道ApexTV的訪問時表示，他揭露這些關於未來的祕辛只是為了和大家分享他在時空旅行中得到的資訊。諾亞指稱，時空旅行的技術將在2028年廣為流傳，這項科技將永久的改變這個世界，而印度從中獲益最多。2029年時，印度人將發明一種可以植入人體的晶片。這種晶片能將大腦與網路連結，讓大腦能以比平常高六倍的方式運作，人會因此變得更聰明有智慧。諾亞表示自己曾遇過這類植入晶片的人，覺得和他們交談的經驗有如「和上帝說話」。

雖然印度受惠於此新科技將會快速的發展，但同時也會遭受人口過剩之苦。為了解決這個問題，印度也將進行殖民太陽系的計畫，到時這個計畫將會「免費送你到火星」。

事實上，這不是時空旅者諾亞第一次接受訪問了，過去他也曾揭露「川普將連任成功」、「2030年的美國總統將會是瑞密姬 (IIana Remikee)」等來自未來的消息，甚至成功通過測謊測試證實自己所說的皆是事實。可惜的是諾亞所揭露的這些未來祕辛不太具有科學根據，一位蒙大拿的物理學教授威廉·希斯科克(William Hiscock)認為如諾亞所述的「時空旅行」實際上不太可行。不過仍有許多人堅信諾亞「時空旅者」的身份，並且想要找出更多關於印度未來發展的證據。

話送上火星，其實係送上天國

55

哦，聽日洗唔洗番工？

戇鳩

又黎呢啲神棍

咱们的国2025才是最强的

比那印度咖哩子早了五年

神棍都無乜人會話自己未來黎

植入晶片之後
吳耀漢變怪獸
苑瓊丹變春麗
張衛健變吳君如

有冇講幾時支爆

靠發夢都可以做強國架，你睇下支那雜仔

去check check

春袋呀

十年後？仲要係印度？我唔撚信

噉佢點嚟依個時空呀？

痴線佬鳩 up 都好報導

D印度佬學識控制自己性慾先啦
成隻野獸咁，仲話變強國

超載計劃，一架車可以容納6倍人數

強姦大國

變老強國

咁咪有機會見到大量上帝打工囉

做咗上帝唔洗搵錢供樓食飯養家咩

唔講就有可能發生 但你依家講左比全世界知
未來一定有所改變 唔會照條友講既咁發生

一見到個標題諗起超傳腦

timetravllering may possibly trigger the alternative timeline in future....

既然係咁，佢自己又做咩唔植入晶片

可能係窮

Legends of tomorrow

印度佬透過時空旅行強姦古代女人

2028會唔會吹近咗啊，叮噹都要22世紀啦，而家得返10年我就唔信咁快有

垃圾

就算有高智商都無用
佢哋都係攞嚟諗點樣強姦女人

點解唔吹聽日既野先?

到時強國收皮未，侵侵可以玩多5年仲唔玩死佢

強姦國

強姦大國收皮啦
你搞絕育咪有機囉

新強國？新強姦大國

去火星隻太空船一定好淫亂, 成船都係印度人